冇人記得港共condom何志平了

唔知佢坐監生活點樣呢

condom 樣板